[鬥大隻]兩大香港NBA傳奇 Fisherman Lok VS 比比鳥人 邊個贏??

fisherman:

比比鳥人:

鳩生啦 高又高d 樣又出d
余生 硬係有種mk 味係到

周柏豪大隻好多WO咁睇